一手：深水埗有警署出面大量防暴警戒備

黑衫未出地鐵，班狗係出面佈定陣
你地返屋企啦，有鬼係身邊呀

見到好多南亞佬

如果加埋時間就perfect

換衫！

Push

推

今晚唔好玩呀早啲返屋企啦開真槍呀

見到好多手足快閃來左深水埗， 但係人數好似唔夠多！記得be water

即時影架，時間係20:38